講咗十萬次，媽媽唔係係英國間諜

運動都未完，你地就督灰係想點？
當人地係工具人？
當初講好保密到煲底再聚無咗件事？

香討開好啲